[狗總報告]懷疑狗總有秘密通道

頭先同人傾開，我話若果我資料無錯，警總個餐廳啱啱執咗！但又唔見有人運飯盒！唔通傳說中警總有條秘密隧道通向中環解放軍軍營係真嘅？！之後友人表示餐廳仍在，但不用運食材嗎？後來見到網上表示自己有朋友在警總工作，已經安全回家！那必定有隧道，他們後門連結之公園早前連同金鐘站大型工程過，可能是秘密隧道進出口！你地唔好搞佢地後面呀！

from雲海facebook

推

有無機會揾到條通道

金鐘站